Rules of Survival 冇人玩???

Rules of Survival

類似絕地求生PUBG,H1Z1同DayZ型Game.

可以單排,雙排,四人一隊或五人一隊,互相廝殺,勝者食雞.

Me